[戒煙] 諗清諗楚決心戒煙

其實之前女朋友都有叫我戒
佢一知我食佢就嬲
而家呃緊佢以為我已經戒咗

琴晚同朋友打完波
大家擔撚住口煙喺度傾計

先唔講健康
講金錢條數都幾唔襟計
一日一包嘅話一個月就差唔多兩千銀
兩千銀做到幾撚多野

一來唔想瞞住女朋友
二來慳返唔少錢
三來身體健康

把心一橫戒撚左佢啦屌

同戒丁一樣
不斷循環 永無止境

我明
想戒想戒都唔知戒左幾撚多次